含住我 硬棍子

下一句係咩？

屌你老母西

吐出我精子?

啜得開心D

唱一句就射咗

警犬係咁上下

係我小學時期嘅產物

點解我冇聽過
有冇成首share

然後我 亂棍隊

屌你老媽子

高潮話咁易

喺要揸波子

精液向西注 留下了生存意義

嚇死老媽子~~~
打出黎都覺得柒

濕滑 臭西裏 前後左右 有死屍

好多個ver